啲廢老亮票 即時係票站投訴都冇用

廢老選區
短短半分鐘排隊時間已經見到4 5張民建聯選票

我投訴話佢地冇係格仔度摺埋先入票箱
應該作廢

票站主任只係叫佢入返格仔摺埋就算

準備寫信去選委會投訴

屌28277251 打唔通呀

屌巴打！我都係咁

但我打去選舉委員會 佢話叫佢摺翻就ok

有冇人可以講下！係咪冇得當亮票的invalid

即係冇亮票=廢票依回事？

係呀屌
但我頭先係咁嘈 嘈到個阿婆自己話唔投

屌。。。真係冇得舉報咩

有冇得齊集所有去投訴

就係要咁

廢老刻意亮票
做成係票站內宣傳既效果
嚴重影響選舉公平性